開戰啦 呢場運動已經冇得逆轉

政權一早已經與民為敵 呢場戰爭已經唔可以再停係和理非
無需要再去指班狗點樣點樣 因為根本投訴無number
有都好 監警會全部建制派唔會做野 特首身有屎唔會開調查委員會 所以警察當議員冇到 當記者為敵人 拉人亂咁拉 鍾意打你就打你 睇你唔順眼噴你胡椒又得 自己友打人就幾廿人元首級護送 幫你截埋的士開埋路 拉左既自己友 好似大波man咁做下樣轉頭放返你

既然政府唔聽訴求 唔回應 和理非非冇用 不合作運動比你圍返轉頭 ok 各位正式全面勇武 全部上齊gear
每次集會大家做定心理準備 要有作戰狀態 呢場運動已經全面升級 冇得逆轉

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

push

有shield 都要有武器先得架

［文宣組入］文宣都要勇武

比人逗可以講
「作為一個家長，有小學生用品係好正常」